垃圾站長期有隻流浪貓

有時行過都見到佢, 今次見又瘦咗仲流住口水, 應該病緊, 之前都餵過水同食物，但幫得一時幫唔到一世，屋企本身已經有隻長期病患，應付唔到多一隻，想問下有冇啲信得過嘅組織或者義工可以幫到佢?